分左手既你地，點樣企返起身？

對上一個post係舊壇到開，傾到三十幾頁，就無得用hkg+，結果黎呢度再開

分左手大概兩個月，呢段時間好似無開心過，但唔開心亦都冇乜，成個人好似對咩都冇興趣咁，想問下大家點樣可以快啲企起身，或者可以係度分享下感情問題，回到既我都會回
希望可以係lihkg到推個1001

（對上個係舊壇既post係 感情淡左，應該點做？）
唔知果邊既巴絲打過成點，有冇黎到lihkg呢

叫雞

沉醉係工作中 等工作麻醉自己 岩岩識左個女仔 佢既說話俾左目標同動力我 好想同佢係埋一齊☹️

點解要企啫
訓地下咪幾舒服

我同你一樣，現任比左目標動力我完成晒要做既野，拍左就快5年喇。巴打上啦。

睇住佢又開始拍拖就自然慢慢起返身

痛到盡
物極必反

地下凍呀 乖 起番身先

分左手年幾都好似冇開心過

果陣分完手 轉左份工 忙好多
放工同老友去飲酒
一星期飲四五晚

係咁做占 一星期做6日 乜都唔稔 已經過左1年了

我記得個post 呀，巴打hello

分左一個月 定左目標改變自己

但難免會掛住 然後灰灰地

我個圈子好耐冇變過，黎黎去去都係果班人，我都想走出過去

我想搵個肯同我穩定落黎既人

hello，果陣仲有好幾個巴打同我渡過最艱苦既時克

早個月決定要向前行，但呢個星期忙完要忙既野，個人又頹返落黎

我一星期做三日
岩岩起步，希望一年後有成效

等時間沖淡一切

等時間過

我再也不會傷心，同時沒法再興奮

搵興趣

時間過得好慢

諗下以前既自己係點既
因為分左手後 你連自己都搵唔返

我都係岩岩起步

加入力威健身啦

係...呢個我都思考過，我真係唔識點去做返自己，以前啲朋友入面，我係最活躍，而家我真係一句野都唔想講

lihkg真係好順，覆人勁快

當你痛苦嘅時候 時間一定係過得好好好好好慢
但係佢始終會過去

試下寫低呢 一刻嘅心情
過多幾個月 甚至幾年 再睇弓返今日寫嘅野 你可能就會覺得自己好傻

我早巴打你一個月，心入面只係諗如果連自己都唔愛自己，冇人對自己更好，搵一個更加識得珍惜自己既人

係架，一直都知，知道幾年後睇返會覺得而家好無謂，但感覺就係感覺，雖然知道無可能一齊返，但依然好想返轉頭

去裝備自己，做一啲拍拖時做唔到嘅野，做好份內事，好運好人自然來
利申:剛分手數月

識第二個 好快搞掂

我係一個好怕寂莫既人，好識快啲搵到適合既另一半
可以走出今次陰影

第一個月 晚晚收工都飲到仆街

波若波蘿咪

我想做既野都係搵人一齊做同分享

係架，呢個係最快既方法，但搵個適合既人其實好難

有時都諗點解自己要咁，呢個世界每日都有幾十萬人分手架啦，明明好小事

唔識飲酒食煙，不過想學飲紅酒

只有識到另一個先係出路

女死女還在 下個更可愛

睇咗好多書 尤其係有關佛學 明白咗痛苦係來自「我執」 心情就係天氣 變幻無常 總會經去不會常留 仲有好重要既就係悲傷係好正常既事 唔好因爲自己傷心而覺得自己好廢 相反接受自己既所有情緒 了解自己自重自愛先有能力愛其他人

仲有試好多新野 多啲新既經歷 認識新既人
忙到自己唔得閒頹廢 一傷心又要走火入魔個陣就畀自己大喊 或者打畀朋友求救
過咗半年慢慢有返重心 但係都要去到對方同新歡去旅行up相上Instagram先徹底放棄

利申 單身咗兩年 今年搵到個更好既伴侶

巴打加油 你會變得更好 畀啲信心自己

寄情其他野/其他人

搵過第二個

努力啦一齊

分左一個月
明明理智知佢對自己唔好而家分開可能係件好事
但始終真係好掛住無論佢對我幾差我都想同佢一齊返
已經搞到自己日日都好忙好攰 但都係會諗起然後崩潰

同朋友分享都得嘅，男又好女又好，慢慢習慣左就會減少對拍拖嘅需求，希望你可以重新上路

多謝巴打，我諗我見到佢有第二個我都會徹底放棄，希望我唔洗用兩年咁耐，如果適合果合人早啲出現，我一定要努力
不過唔知對方係咪咁諗呢，有共同目標好重要

一模一樣，每晚專登搵野做搵野睇，搞到自己攰一攰先訓得著，好耐未試過笑著咁訓

多謝巴打
不過如果識到岩既對象，我會狗沖
因為愛情對我黎講個比重都幾大

最慘係臨訓諗發夢又見到佢 一起身果下
一齊加油撐住呀

岩岩分果排我都係咁，發夢入面大家都肯比多次機會對方，但訓醒
前幾日都係咁

悲慘模式啟動

走咗去減肥
係個半月由83,84kg 減到70kg

真係一樣 對唔住呀入黎唔應該放負
我知道捱下捱下就會過架 雖然唔知要用幾耐時間
但你要知道you are not alone
好多人陪你一齊捱緊呢段難過既日子架
你要快啲振作快啲企返起身，做好自己去迎接下一個愛你既人

企唔返起身

分左三個月
有時發夢仲會夢見佢 之後成日都無哂心機做野，個腦不停係咁諗
試過同第二個一齊但發現自己根本放唔低
都係同上面巴打一樣係咁做gym唔去諗
希望可以快啲回復正常

我呢兩個月都輕左2-3kg

巴打既過去係點，一齊分享下
我都決定左無論點都要快啲企返起身，過返啲開心既日子，係有啲難度咁解

分左兩個幾月
明知佢仆街都仲好掛住佢
呢段時間完全無真正休息，一靜落嚟就會喊到仆街
而家唯有做多d野令自己忙d ，希望聖誕之後就可以企返起身，下年都係一條好漢

Btw爸打加油 最多傷心埋呢一年好啦

我有諗過，如果我同第二個一齊會點，我覺得自己係果種專一既人，以前幾愛都好，我都會努力去愛一齊緊果個

不停咁搵唔同活動 發掘興趣 玩到搵到自己興趣為止

企左番起身，但仲未放得低，都已經一年。

曾經擁有一切，突然一無所有。

可能係自己傻仔，明明人地分左手唔夠兩個月就同左第二個一齊。

成日失眠都因為諗起佢。

Btw已經好清楚從今起只為自己而活。

聽落好似廢話但的確時間係最佳既良藥

想快啲開心返呀，年尾仲sad緊既話真係會好sad

音樂，煮野食，行山呢啲lor（我既興趣黎）
不過得行山仲keep到

收埋自己個心
利申仲有2個星期就一年

巴打改個好啲既名，做人要有自信呀
佢仲未有新男朋友，不過我相信佢個心已經係人到

一年太耐啦，一年都無享受人生，真係好唔抵，希望我唔會咁耐

我係絲呀，其實同佢一齊左唔係好耐得4個月多啲，但我真係愈黎愈投入愈黎愈愛，佢對我唔好既時候我會幫佢諗藉口，其實不嬲都感受到自己對佢黎講唔係咁重要，但我會體諒以為只要我做好啲，再就佢多啲佢就唔會走，我無諗過佢一句淡左就可以放棄段關係，連溝通既機會都唔比我
短期目標係比自己頹埋今年，2017要開開心心咁過

由一個好憎人飲酒既人 變左做酒鬼
醉左先有勇氣搵返佢 先受得住嗰種痛
一直唔明自己做錯左啲咩
到後來一班由姊妹 因為呢一個男仔而變左做陌生人既朋友
睇唔過眼我變到咁 同我講返哂佢做過啲乜
先知道原來呢段時間我真係發緊夢
由我第一日識佢佢已經同我講緊大話
原來我做既唔係第三者咁簡單
我做既係第五者 我喺完全唔知既情況下喺其他3個女人既手中搶左佢返黎
喺我同佢傾緊將來既時候
原來有第二個女仔又做緊同我當初一樣既事
知左咁多野之後叫做唔洗再掛住佢
但發現自己已經信唔過任何一個人

諗起YouTube 有條片都係咁
有一幕係停車場睇夜景

同初戀一齊左11個月，上個月分手，到依加都仲好掛住佢，好難企得起身

係咁同自己講佢唔好/乞人憎嘅地方，麻醉自己係憎佢而唔再鐘意佢

[quote]
我係絲呀，其實同佢一齊左唔係好耐得4個月多啲，但我真係愈黎愈投入愈黎愈愛，佢對我唔好既時候我會幫佢諗藉口，其實不嬲都感受到自己對佢黎講唔係咁重要，但我會體諒以為只要我做好啲，再就佢多啲佢就唔會走，我無諗過佢一句淡左就可以放棄段關係，連溝通既機會都唔比我
短期目標係比自己頹埋今年，2017要開開心心咁過[/quote］

我同佢曾經都好深愛對方，可惜只係曾經，不過可能絕對都係一件好事，絲打個ex都係唔想拖落去，盞更傷

搵另一條女

過來人

我都係一樣，分咗年幾，因為朋友同圈子，我由以前好活躍到依家完全唔會聯絡朋友，唔想交際，淨係不斷睇戲
今日真係好凍，上年分手已經自己經歷咗最凍嘅冬天，唔想今年更凍啊

Agger

世紀賤男，呢啲真係賤過狗，不過女人咁樣沖埋去自己都係蠢 又唔好好愛惜自己，明知人地純粹想搞你，你都仲要中個頭埋去，點解你要咁，你知唔知愛你果個係會心痛

絲打可以去憎佢，佢唔值得你既愛

其實好易，我俾人帶帽！

跟左班朋友去滑雪，

再加上佢係其他朋友到不停將我同佢條仔比較，

覺得我比較好，好快死曬心，

唔珍惜既女留黎把鬼咩！

有冇link

我都成日上YouTube黎消磨時間

有時諗佢會唔會只係唔小心行錯路
不過我諗今次唔係

十一個月都唔係一個短時間，好好振作

前度?關我撚事

佢曾經對我真係好好，所以唔想去憎佢

不過依家自己一個又ok嘅，祇係突然太凍
我是一個~西伯利亞人~

我有個女仔朋友，佢都試過同條仔拖拖拉拉三年！

個女仔朋友，係經常出軌，

佢話個原因係冇將條仔放第一，只係個保險線，

但求有人要，我都小左佢好多次叫佢放過人，

上年條仔諗清楚放手，而個女仔都仲係繼續

［quote］不過依家自己一個又ok嘅，祇係突然太凍
我是一個~西伯利亞人~[/quote]

巴打會唔會想搵個人陪，定係習慣左單身

同緊第個女朋友一齊

上youtube學日文，利申學緊ryuuu tv

女人有時真係好恐怖，特別係蠢果班，因為佢地只係識顧自己，同埋好短視，但加加埋埋就會傷害到人

恭喜巴打

見到ex post 同條新仔上ig即刻講左句屌你老母

唔會寂寞就假嘅，不過好多時唔啱feel就唔啱，
可能我個人仲墮落緊

有幾個老死幫手拉返起身

正啊喂，不過無乜時間

令自己變得更好 希望有一日佢會見到呢個我

一日睇兩條，搭車時間睇，拍拖都有時間，睇youtube會冇時間

放曬落去睇戲

單身其實更快樂
食飯，旅行唔洗比多個
多左錢同時間買/做自己鍾意ge嘢
對自己好 d 啦

利申 單左2年

單身係幾好，但唔鼓勵單身
我一直默默等待我嘅短髮女神出現

我諗我應該好難放低 搵唔返果種感覺

躺著的人不會跌倒

搵過第二種感覺喇咁

冇

佢用咗兩個星期放低咗我
我用咗四個月都未得
初初一開始散個陣仲搞到自己好抑鬱
一個月後好似慢慢recover返少少 但都仲會唔開心
咁咪開始del相
呢段時間咪一直搵friend陪
去到最近有新目標前 早呢一兩個星期就終於完全放低
搞掂

個段時間入面 好多friend都話時間會沖淡一切
個陣我係極度反對呢個statement
但去到依家我不得不同意
時間係可以沖淡 只係每個人所需嘅時間都唔同

點樣衝破個關口去主動識第二個女仔

我同個ex分開咗半年有多
依加佢有男朋友
而我就仲留戀係果到
每到大時大節or飲酒果時就諗返起
咁係咪放唔低
利申:我錯先

條女兩個月前俾帽我帶
宜家佢背住條仔同我一齊
我都背住佢同第二個一齊

去旅行 搵下一段感情

時間

比自己頹廢左兩個月
依家積極做自己想做既野
幾enjoy單身

1年零三個月啦

求你別要如從前純熟地碰我

有辦法識新女仔
個個以為我好多女
結果無人搵我

我兩年有突都唔能夠釋懷，近來終於試下同另外一個試下發展，唔夠一個月GG

但其實都係想有個人分擔同分享下啫，有個人做下supporter差好遠

轉移自己焦點
通常就打機或者睇喜劇咁
時間過咗就好多嘢都放得開

Tinder

酒精永遠最可靠

求攻略，好多人成日意為我有女

痴撚線同我勁似，但我先啱啱開始已經覺得好難捱，點算

當我成功左就改番個靚名
.
.
.
.
.
.

一齊左幾年 分左手一個月左右 依家過得好頹
但完全唔想拍拖

合眼緣嘅啫，我見幾多average嘅女孩子待機，試下慢慢吹下水，set好個自我簡介，自己鐘意咩，叫人有興趣就yo你啦，類似係咁
利申：我只係yo留學鬼妹

真係靠時間，等中意佢既感覺冇左，唔再為佢心酸心痛，不過都用左好耐時間

同初戀一齊左兩年，Long d 半年，岩岩分左手兩個月。初初分手時晚晚落club死劈爛劈，不停返工，睇啲勵志書⋯但一得閒就會忍唔住睇返啲msg獨自崩潰。近排開始諗通左小小，無之前咁大反應同唔會再晚晚喊，點知佢上星期返左黎 好莫名其妙咁又返返去初初分手時個崩潰狀態 好辛苦 淨係識望住佢講分手個msg咁喊 做乜都無心機做 好想快啲企返起身

做隻單身狗四圍玩咪好，一動情就奶野

將時間投放落讀書同運動

拍左兩年半 前兩個月到分左手
本身每晚以淚洗臉
放棄左好多次生存做人既念頭
同其他巴絲一樣
每日起身發現分左手 頹
每日食飯發現無佢係身邊 頹
每日打機諗起佢無同我skype 頹
每日出街發現拖住既只得空氣 頹
每晚訓教前諗起無得再同佢講晚安 頹
仲有好多好多既頹事 我講唔晒
本身以為自己好難放得低呢段感情
本身以為自己要三五七年先放低到
本身仲諗住on99咁等佢

後來比我發現到佢原來真係放低左我既時候
同時我都得到解脫 我都可以話比自己聽
唔好ff了 可以放低了

但再後期啲
比我發現左佢同我曾經最fd既朋友一齊左
原來同我一齊個時 佢地已經有路
我比我最親既朋友撬長腳

去到呢一步 我真係無辦法再去愛佢
到而家 我都有個對我好好既人出現左
多得佢兩個仆街教識我做人
如果比我可以許個願 我希望你地快撚啲死

努力工作
相信下個會更好

望住條仆街無縫接軌食第二條女痛到冇知覺咪知醒，0留戀

我同佢一齊左4年
而家分左手成兩年
有時發夢都會見到佢
但次數已經少左好多
點都好 幾耐會企得番起身好睇你個人
我個時頹到工又唔想番
野又唔想食
但頹到咁上下
我話俾自己知唔可以再頹落去
辛苦既只係你自己
點頹法都好佢都唔會番黎你身邊
之後就過番啲正常啲既生活
打番機同約下朋友出街食飯行街買野

哪有女

3年仲未企返起身

我會努力追返佢 唔會放棄

Long D分咗個幾月 仲每日都關心大家 到上個禮拜正式斬纜 因為扮無嘢仲痛 宜家仲掛住佢 仲好緊佢 成日睇佢wtsapp 幾時online 估佢係咪多野做 幾時瞓 (以前無咁做過）但已經無動力搵佢 唔想再心痛多一次

CD ROM
忍唔住留言

對上一個係初戀，8年
分開左一直頹，念念不忘

前幾個月識到女朋友，但始終未抽身到初戀，或者係覺得自己未準備好，一齊2個月就主動分手，到而家都會係咁諗以前既野，間中都會ff 如果仲一齊會點

雖然她已經有男朋友

唉 琴晚發夢又見到佢話一齊返

狂頹
頹到自己都頂自己唔順
咁你就會無事

我曾經都係咁諗，但其實佢根本唔在乎

單身直頭唔會去旅行

同意，總有一日會忘記佢，不過唔知要幾耐，搵到新目標係最好，重新投入返生活

人地已經有自己既生活就放過自己啦，唔好比佢出現係自己既生活入面，咁樣冇咁辛苦

記得你呀巴打

衰咩呀，你自己問題？

放心啦，學上面有短巴打話，you are not alone

係咪仲成日懷念緊過去，我都係，但好清楚會懷念過去既，只有自己

我都想知
分手四年。不時會諗起，仲會有昔日心痛感覺。
不停遇過唔同女仔，但完全無想去追/想一齊的衝動。

我都好想知之後但行落下 人生已完

睇黎巴打本身好高質，我呢啲普通人好似唔適用

識多啲女就企得返起身

當你以為自己放低左，但出現有關佢既野，你又會羅羅亂，我琴晚都係因為咁而開返post

希望我唔會變成憎佢既人，但結果佢仲係咁唔潔身自愛，我諗我都會睇佢唔起

相信呢度大部份人同會咁，但結果都係另一方其實一早有第二個，或者根本唔再愛你。
不過加油啦巴打

唔好咁犯賤啦，我而家都封存左佢，廢時自己手多

8年
對我黎講係個遙不可及既日子，巴打快啲放返低啦，搵到新對象咪幾好，就算唔係即刻投入到，但時間都可以幫到你重新識得點去愛一個人

你係唔係想搵返同ex同類型嘅女仔

不停塭野做

兩個月前被飛 經歷左人生最痛最無耐既兩個月
溝過其他女就知道ex係我心中既地位係無野可以取代 就算身邊d同學再靚再高質 我最愛果個永遠都係佢...
唔會呃自己話放底左佢 根本唔會放得底...

命運弄人 星期五我同佢咁岩同時間考完mid term
又咁岩上左同一卡地鐵
我去左搵佢講野 講左兩句 我feel到佢無再對我咁絕
例如西住面無視你 載headphone唔聽你講野咁
到落車仲同我微笑講goodbye

到底呢個係希望 定係再一次傷害我既假希望？

巴打已經忘記左人生既快樂
好驚變成下個既你

有種講法係，因為佢已經完全放低左你先可以咁
我亦都相信係咁，因為如果大家之間仲有愛，果個態度唔會咁自然

咁mean
不過我都幾肯定果程車佢好唔自然

咁巴打有冇同返佢聯絡

未 唔急於一時

另外上個月我搵佢 佢叫我唔好再搵佢
佢已經識左個另一半 係女人黎
希望佢係玩尻我

巴打輸係呢樣野到
不過女人我又無咩所謂，因為佢做唔到我地做到既野

希望唔係真

而家都盡量放低，20個月啦，而家覺得好對唔住2個月個位，最近會一個人去旅行，見識多d個世界，學識抽離，雖然內心已不斷逼自己忘記，但有時都依然會不自覺地諗起

我這樣討厭 他完美如此

唔好搵佢 唔好比佢有機會搵番你 扑哂同佢之間所有contact 自己唔好睇佢d Facebook IG 或者唔好開noti 搵日準備好心情儲埋一次過先睇

其實企得番起身根本唔使做上面堆野

唔知點解咁樣會無咁心痛

一個人去旅行要好大勇氣
見到開心既野得無得同人分享

我覺得唔一定要block既
未至於去到果個關係

入一個新圈子，識多啲新朋友，時間耐左自然會好
當然首先要你個心態都正面

大膽嘗試，細心觀察，小心求證

佢話無feel，掛住以前傷過佢嗰個喎

如果個圈子已經固定左呢

愛情呢家野永遠都冇100%，你以為你地好愛對方，可能聽日佢就同左第二個攬埋一齊訓，你以為你地冇機，但可能真係冇機

曾經有個女朋友，去到談婚論嫁地步
但最後佢係long d期間都係比左帽我
我飛去搵佢果陣都唔知，果陣已帽
係分手後好耐先知。分手後既一年
我一直都企唔返起身，每日飲烈酒先訓到
做野由好積極變到得過且過
因為我屋企人係唔知我地分開左
有時仲會問起佢，但又要笑住答
真係好痛
最後都係過左年幾兩年
叮一聲自己醒左

我係一齊6年 而家分左手1個月多d
同大家分享番依一個月點捱

我重新追番一次one-piece
約多d 朋友，上堂學下野
最緊要唔好俾自己得閒諗起佢
唔好專登去搵佢既野來睇

而家準備再追一次火影
雖然都係會諗起佢
但我發夢夢見佢既次數終於少左d

三年了 分左幾日 佢吸毒 又想叫雞 所以話未玩夠飛左我
但我仲係好想同返佢一齊 好想拉返佢入正軌 明明佢以前唔係咁。。。

派帽既人到底會唔會內疚，點解佢地會傷害一個深愛自己既人，對唔住都已經無用

搵啲野寄託下係好既，我每晚九點半睇達哥，唔係因為好笑或姐咩，只係因為有把人聲陪下我，同埋永遠都唔會追完

報警拉尻佢就岩
唔潔身自愛既人無資格有幸福，絲打唔好為佢傷心

我都係上個月分手，今個月返工撞返，佢又好似好自然咁相處，我約佢食飯又冇野，是不是可以死心？

你講得好啱
但見住佢由乖乖仔 到識左損友俾人帶壞真係好心痛 好似自己做得唔夠好幫佢唔到咁

試下囉，睇下佢有冇感覺

搵到自己最愛 但偏偏維持唔到
一齊快兩年 分左一個月

雖然定左目標俾自己做

但難免會掛住 發夢醒左先知係假 好頹

當我撞到佢同第二個一齊果陣
就企返起身

佢地自己決定左既野，唔會係因為你做得唔夠好，因為只要你唔係佢身邊，佢隨時都可以做呢啲野

兩年係兩個關口，好多人都係咁上下時間

係咪由愛變恨

分手嘅時候喊到仆街
然後同老豆去左國外旅行
翻到香港嘅時候佢已經同第二個一齊左
之後就話比自己知 無謂再頹落去 慢慢就企翻起身
到而家個心都仲有佢係度 祝佢幸福

至怪自已唔識得維持關係
一路黎佢都知我對佢好好 我亦都好珍惜

但係我就少左份魅力去吸引佢 的確係我懶左 忽略左自己

企唔返

係 追完又會有一刻好失落
不過唔係為左o個個人失落係一件好事
我建議睇漫畫係因為漫畫入面有熱血有感動有開心有難過
一個人失去左一段感情既期間，會對身邊所有事物無哂興趣
會有一段時間覺得自己無左感覺，依點我好清楚
如果有人係咁既情況，我覺得大家可以試下睇漫畫
等自己比較容易對其他事物有感覺，你既世界唔係得佢一個，時間都過得快d

我都係咁諗，但外在因素都好重要，好可惜我兩樣都冇左，結果就咁

其實佢都講過 希望我可以執正d 要有份魅力係度
因為初初拍拖果陣 我係好姿整

我只係保持到一路都對佢好好
但另一樣就冇做到

巴打有打算追返佢？
我同佢已經返唔到轉頭，因為有啲野已經變左同失去左

我而家要改變好自己先 點都會試下追

你個case係點？

一齊左7年 同ex分開咗半年左右
佢已有新戀情
每日都去做運動 而家已習慣慢慢無左佢

一齊左兩年，最後佢覺得我比唔到佢想要既野，然後就分左。
初初都想追返，但佢真係傷得我好深，就算一齊返都無用

或者你都應該搵個新對象

留名學嘢，啱啱俾人叫唔好浪費時間係佢度

冇分過手 仲係A0 不過巴打 我撐你

比唔到d咩？
佢點傷你 令你放手 ？

你應該用時間去增進自己 頹完好正式上路
中間有心情低落就搵人叫下春 叫完再上路

我係有唔開心，但又好似輕鬆左咁
或者我而家唔應該再追女仔住，專心讀書，衝gpa

等時間過 我識左第2個 佢又識左第二個
過左2年幾已經可以當普通朋友傾返計

都好 有目標 有寄托

但始終同學日日都會見住，我應該點做

多謝巴打，希望你都搵到屬於自己既另一半

應該係感覺
唔係傷我令我放手，係以前發生過啲唔好既事，今日睇返，就算一齊我都無信心去繼續，當然佢都唔想一齊返

搵新對象啦，讀書應該大把

既然你都冇追番個念頭

咁好快你都會放低

一齊左三年，話長唔長，話短唔短。但佢已經完全融入左我個世界。半年前分左手，到依家一直原地踏步，有幾個女性朋友埋身，完全0興趣

早幾日有同佢傾返計，知道佢拍拖了。佢又同我講佢屋企人成日都會問起我，佢話雖然分左手，但我比佢嘅感覺仲係好似家人咁。

Help me

曾經我都試過 比某任ex 有家人感覺 （5年前既事）
最後都冇一齊番 變左好朋友 而家見佢開心 都好鄧佢開心

其實我明白無可能再一齊返，我都好希望佢依家男朋友比到幸福佢。但我唔知自己仲要頹到幾時，個人無晒目標，有女仔送到埋口都唔想食

希望真係放得低，而家每次諗起佢都係傷感

分左手仲做到朋友架咩

點解啲男人咁廢 連出嚟傾下都唔肯就分手 連問可唔可以復合都無視我 一粒字都唔肯施捨俾我

其實我自己知佢咁做唔係廢，只係對我無感情無留戀 但我都係好難接受，點解前幾日仲好哋哋可以突然個世界得返我一個

嘗試緊用啲極端嘅方法迫自己唔好沉落去 希望可以

第二日就媾過第二條女

仲同個ex做返朋友，得閑chat下

手指巴
轉左新名

做到 睇下分手果陣係咩原因 第三者既話 898

對住乜都無曬興趣 唔想再拍拖

絲打點極端法

我都想

唔想再拍拖住，希望星期一見到唔好咁尷尬

time and time
good luck bro

巴打仲要成日見
我都比較好彩，基本上無咩common fd同圈子

唯有扮冇嘢，當佢普通人咁

時間問題

通常你好專注另一樣野，例如番工/讀書
慢慢就會有其他人出現

希望係咁啦

期待咁既一日，我會主動出擊
不過首先要調整返好自己

分手一日，原來半年前我地嘅愛已經慢慢減少

得閒chat下會放得低架咩

好多時問題都係因為大家唔肯坦白，唔敢講，先會行到今時今日既結果

巴打果種點同

無 日日頹
一齊左一年 睇住佢鐘意第二個 比第三者破壞
仲同我講只係鐘意佢無一齊到
但佢仲係想同我做朋友 想我係佢身邊
點解人可以變得咁快

半年前我地嘈過一次，當時佢要大家乜都坦白，我聽佢講改咗又點，到頭來係佢自己收收埋埋

無，係自己無能力留住佢姐

我下次唔敢再咁主動

分手之後 我即刻讀返個part time degree
因為我返朝九晚五既工 放工後多時候淨
唔想成日再諗住佢所以就逼自己搵多d野做
係 係忙左好多 但變相係我無真正放低過佢
就好似只係將佢遺忘係自己既內心深處 唔去掂佢
但其實我每日總會接觸到d小事物或者到左某一個地方 都會諗起佢
係每一日都會諗起佢
所以 塞爆schedule呢個方法 其實係無撚用
已分手一年都係咁既鳩樣

其實我都唔知自己而家算唔算企番起身

所以我連搵佢既勇氣都無 唔想連ff既機會都無

係 因為你要掛既 一分鐘空閒都會諗

自欺欺人

想搵既咪搵 如果對方既反應係冷淡 咪當俾個機會心死

新鮮感你比唔到而人地比到你就輸，特別係你另一半唔識諗既時候

唔敢去坦白嘛，講左又驚有後果

我都係
冇架，如果時間都沖淡唔到，咪試下搵新對象去寄託，我以前分手都係咁，相信今次都係

岩呀，冇野可以輸

大家都要加油呀
手指巴 我係同係exectly一樣個位巴打

我之前whatsapp打左兩大篇野比佢 藍tick收我皮

分左幾個月都仲係咁難受
唔敢碌番相簿啲相 冇刪由佢係到
成日忍唔住睇佢ig有冇po 相 明知佢較左private
永遠都會記得 佢點樣同我講分手 話習慣左自己一個過 過左幾日佢就有女
真係好想快啲放低 已經好盡力 但一到夜晚又會不停咁諗番過去依年既回憶...
再咁落去人都癲

最陰公既係，我係朋友入面得知，佢想同我散好耐，仲比好多理由自己，話咩唔想分手影響到我之類，講到尾咪又係無feel，用一連串原因藉口黎合理化自己

我都係愈耐愈難受

諗起佢點樣對自己好衰就企得返起身

我比起以前好左，但有陣時睇到佢既資訊，都會好自然咁頹左頹
所以我都唔知點先係企番起身

駁唔撚到 我都係打咗一大段嘢俾人藍剔
Well, 我已經成個app刪咗 咁就唔使分分秒秒都望下佢有無覆我msg
順便係共同圈子潛水 唔使再睇到佢覆gp唔覆我
雖然咁樣令到朋友都搵我唔到 但唔咁樣迫自己抽離 就會越踩越深
佢對我狠 我對自己更狠

其實呢，我建議大家可以將生活上有咩野都可以拎出黎係到講，不論開心定唔開心，當正呢到係吹水post咁。繼續去談論一啲感情既煩惱，只會繼續令自己走唔出呢個陰霾，當然有咩感情野諗唔通，都可以拎出黎講，多啲人比意見可以令你既諗法改變同睇清前路。講下其他野 可以分散 唔需要令自己個腦淨係得舊愛

我反而覺得大家講多d感情煩惱 會慢慢釋懷

好過明明狂諗都忍住唔講

啲人成日都話 再開展段新戀情去放底舊愛
但其實心入面有第二個人又點會再愛上其他人
就算真係一齊咪等於當人水泡
到時就係自己hurt左其他人 咁仆街真係做唔出

分左手既係地，入黎吹水啦

Smoke drink

10個有9個 分手原因都係冇feel /淡左

共勉之 同一時間會有好多人失緊戀 大家都捱緊

U are not alone

一齊左4年散左 開頭都幾頹下 做咩都冇心機
之後慢慢開始識到其他人 就開始放低了

相信只會令你更加執著
Anyway 搵到岩自己既方法就得

It is real

證明你訓撚醒左啦

分左手一個月到⋯每日都好似行屍走肉咁，每晚都係到諗番起同佢嘅回憶，放唔低

我都會晚晚未訓著個陣，個腦係咁loop，好耐先訓到

我諗個個都係咁，有時發夢仲會夢見一齊返，然後一醒

我放左工就會做gym 可能咁樣會好攰 易訓
只係晚晚發夢 起身果下係折磨

我都係，晚晚夢見

我仲記得有個星座都同我一樣既人

佢只係唔想做醜人，唔敢同你講我比左帽你帶

我唔敢咁決絕
真係好重要既回憶，ig我同佢都未del相

我之前都係咁諗，但如果係我有個新對象，我諗我可以好好咁對佢，唔會比佢傷心

我搵野做到一點，就上床就可以訓得著

但事實係 冇啦啦俾我去發現真相 其實仲殘忍

呢d咁既賤人 你憎佢就好快放低
曾經有一任 ex 分左手幾日話同左第2個一齊

我傷心左一個月 即刻醒撚左放低左佢

唔del相你只會日loop夜loop 比假象自己一切都冇變過 再唔係 你save相係電腦 電話就del哂 減低自己會成日胡思亂想既機會 點都要勇敢啲 失戀真係好痛 但我信終有日一定會好翻哂

有陣時身體攰 但個心好精神 都訓唔到
我唔知點形容

咪係我

學生哥既我散左半年
EX上兩個月搵到個同班MK一齊
開頭咪嬲到仆街 後尾其實睇化左
咪搵下野學搵下野做
Block7哂關於佢既事 好快就冇野
依家除左怕撞到佢之外都冇乜Feel

其實已經好憎佢
明明一齊果陣喊仲多過開心既時間
但 人總係咁犯賤
唔仆街唔深刻

一齊年幾
明明唔捨得對方
明明愛對方
明明我唔介意佢有錢定無錢
明明我唔怕同佢一齊捱
明明我好努力改自己既壞習慣
明明我唔覺得佢對我唔好
點解唔可以俾我繼續係佢身邊
點解唔可以一齊捱過呢關
點解可以咁自私
點解.......
好痛

Record有keep, 只係del app

傷心係因為愛佢啫
你唔愛佢 佢點仆街你都唔會有感覺

係咪又係嗰啲懶偉大嘅戲碼啊，真係好憎啲人咁自以為是，點解佢哋唔明可以同愛嘅人一齊就係最好
定其實佢已經唔愛你搵藉口咋

人係唔知足嫁

好啦 有人好錫你 對你好好
仲會諗自己可能有更好既待遇
其實知足就常樂

岩呀 大家而家咁痛苦 都係證明大家都對段感情認真投入同付出過
樂觀啲啦大家

我相信佢唔會係咁
佢想要多啲空間 做自己想做既野
我唔介意 亦會支持佢 只要佢開心就得
佢無信心再對我好
佢好怕我地再成日嘈
大家好好溝通就可以解決到
好想繼續做佢背後既女人

將您地嘅故事分享俾甜詞人 將佢地寫成歌詞啦
希望大家多多支持

譚仔

之前同有人同我咁講，我可能遲下都會咁做

我都試過，真係有晚成五點先訓到

巴打你最緊點

到底mk邊忽好

一個人對另一半厭左就係厭左，你做咩都會黑佢憎

4點對我嚟講已經最早

今日del哂ig幾年黎既相

痛苦嘅得俾人遺下嘅一方咋嘛

你已經踏出左第一步
Never look back

Sad but true

失散多年既兄弟嘛

Not always true

努力去做人樂觀啲
操緊隻手臂
同⋯好多野煩

好辛苦呀屌你老母

冇咩點
繼續自己要做嘅野
放棄自己感情
覺得自己唔應該再期望任何野
幾廿歲人仲咁多性幻想.jpg

分手之後，辭埋職
一來可以收埋自己
二黎可以隨時買機票飛

之後扮型分手冇乜野
同朋友講哩個世界好大
緣份既野隨緣啦
好在搵到份好忙既工做
唔會成日諗起佢

但係。。到現家仲未有拖拍囉！頂！
每逢大時大節心好撚掛住ex
黎緊又聖誕

要好大勇氣，而呢刻我仲未有

巴打

我操緊背，同大比，好辛苦

幻想都係做人既一種快樂方法，諗下將來結婚對象幾時出現

聖誕節同除夕真係好難頂呀

填補時間表所有空位

係好既
或者搵人陪下 做下唔同既野 都舒服d

但我依然係好唔開心

因為佢已經放低左
所以我都想放低了

點樣先可以令自己情緒唔好咁波動
成日係街無啦啦眼濕濕

我其實已經唔係好識點去維繫一段長既關係
我覺得一開始有幾愛你都好，人心係會變
你無辦法每一日俾到新鮮感佢，又或者佢會受誘惑
可能自己一個開心d

冇，我唔相信
比我係女都唔會鍾意自己

我剩係del fb都好煩, ig 未得閒搞
因為成個ig 都係
於是連ig 都唔開

你要知道 呢堆野只會令你更加放唔底
最寶貴既野 已經係你既腦海入面
所以有無ig既相之類 唔重要

好多朋友都有男朋友
咁我只好起哩啲日子自閉

我反而唔想隻腳咁粗

我都覺
個腦已經記得太清楚
有時覺得自己記性太好都唔係好事

當你有另一個目標就會慢慢忘記

唔想再玩ig其中一個原因
可能係怕見到佢有新一個出現

剛分手，覺得自己企唔返起身，果種後悔內疚令到自己放唔抵

Real
但係調番轉諗
回憶令到你好難受
但係你都要慶幸有呢啲回憶

慶幸我仲有野可以回憶
即使你已經走得好遠好遠

我都cap哂d相係電話個相簿
但唔會打開佢

學問黎 一開始係好愛 但維持真係好難

佢ig 關於我地既野都del得7788 得番d殘骸

我自己都del哂ig相

手機電腦 既相 唔會del 亦唔會去睇

搵朋友一齊行，唔好聽啲唔好開心既歌

喊得出既話 就喊啦

係發洩黎

係，愛情都唔可以保證啲咩，每次都係賭緊，唯有下次醒啲

我諗我會開過個新既，舊既就唔再用，留底點憶

同埋好要雙方維繫 只有一方努力 都係冇用

搵日backup完或者曬佢出黎就樣del

追劇

我係因為每次行完山都個腳都震，應該係唔夠強壯

係
諗起啲傷心野就好似哲磨緊自已咁

睇running man 我由第一集睇返起
好頹廢

如果係你做錯野就搵野補救

分左手半年到，到今日係街到見到佢個心依然會un著un著

曾經真係好開心好幸福，以為自己會同佢走到盡頭，曾經。

我都差唔多，得翻個兄弟，佢又係拍拖唔見人，散咗就日日約出嚟，互相扶持下

有次飲酒醉咗同我講睇我出po就估到我ac,諗翻轉頭都幾基下

哩排追緊結衣套逃避雖可恥
俾佢搞到好想拍拖

放工返工搭車果陣成日無啦啦想喊
痴左線咁

喊到我都覺得自己煩
可能係生活上冇咩值得開心既事

因為你 我將我好多既習慣都改變，離開曬熟悉鍾意有回憶既環境。

打泰拳

結衣bb

反而宜家係唔想del佢d野
利申：和平分手

我咪係咁 真心朋友得幾個
仲要唔太得閒

豬朋狗友陪下都冇

拍多幾次拖 見識完個世界發現全部都係雞之後
睇化了

又唔係全部都係雞 都有純既
不過純個d真係純到溝通不能

當發現原來自己係任何人心中什麼都不是個時個刻
好彩我其實有

最好笑係條MK係個啲冇經濟能力
但著又貴又潮，淨係識周圍搵地方影風格相
夜晚去篤去街Hea個啲MK
條女以前同我一齊既時就話好憎依啲MK
依家人地溝兩溝就同人地一齊
仲跟人地著潮牌 柒到
利申:我大條女兩年 佢今年中六

我同ex一齊5 6年 上年分手之後比我哄返
但一齊無確認一齊但都好開心好似以前咁

半年前自己突然壓力各樣忍唔住迫佢決定
搞到佢唔再同我close呢半年都有時有搵
直到兩個月前炸佢炸到嬲先識放手

點知佢隔一排搵我叫我咪諗咁多

呢家我好少叫佢，有時佢會覆兩句有時會無視
但我都醒覺起返身，內裡雖然仲想一齊但唔會要強求

其實要醒真係一下，突然就醒

希望大家都可以振作

搵左個水泡
好後悔
覺得自己真係仆街

巴打名
我都好似忽略左身邊既人，而家得返自己

咁細個個腦都唔知諗乜鬼

我當年都係，要考dse，就突然有一日就醒，要溫書

好辛苦，決定聽日買安眠藥

20出頭果堆都係唔知想要咩愛情

好難拍得長

放手仲好

世界很大
我們很渺小

咁嚴重
有咩唔開心可以同大家講，一齊分擔下

我都係二十出頭，不過知道自己追尋啲咩，好想有個家庭

為什麼要承受苦難

純粹覺得難以支撐

你仲未出去睇清楚個世界
唔好再為其他人而活
每個人只有一次機會
出去睇下個世界啦

其實同緊自己講

發現呢個post入面好多安慰人既說話某程度都係同緊自己講，我相信你地都係

今日先知道個ex有拖拍，我成個人就好似放低咁 初初我都以為自己會好耐先放得低佢，但原來唔係。

因為自己經歷過
無左佢覺得冇左個支柱
好似冇動力繼續走落去
但諗深一層
我又冇咁既勇氣尋死
覺得父母會好傷心

我都希我有咁既一日

新人lm

同ex分手好唔願意
但基於太多價值觀問題，我忍唔住講分手
會成日覺得都掛住佢，但知唔可以歷史重演

唯有同自己講我係仆街未玩夠，去做下花花公子
認真返：其實分手後想讀書忙死自己忘記佢，但其實真係忙到死，但忘記唔到佢

我為我自己而活
但佢係我生命中出現
咁 咁可以點

唔好傷害自己
佢唔會知你為佢咁痛苦

當你知道已經無哂機會既時候

我人生目標係建立一個家庭，未做到我係唔想死

咁點先可以開心

岩，你點唔開心都會，根本冇人會知，同哂在座咁多位講

同自己講佢已經走左
永遠都唔會返黎

有冇咩目標？
其實我好似講得好輕鬆
但我每日都仲係好唔開心
但我而家好想朝住自己既目標一直衝
衝到唔記得所有野

愛情唔係真係咁重要（？）

不停做野，食多啲朋友，不停嘅朋友，拍拖。

轉左黎lihkg之後 多左好多人入黎

巴打仲會諗家庭

強烈建議 可以將呢到變成吹水post咁
有咩想講 有咩想分享就照講
唔洗一定關感情事
樣樣野都淨係關連到愛情，舊愛
根本無前進過

唉 我都係 分左手幾個月 人地好快就有男朋友 仲要係我親眼係佢地面前見住佢地係到熱吻 我先知道自己一個人做左傻仔 自己一個廢毒頹 點捱過聖誕

有無諗過 其實你可以唔廢唔毒唔頹？
Be optimistic please
咩都要靠自己 我地巴絲比既說話同支持都係輔助
真正能夠令自己改變既 係你自己既諗法

算有啦
但當「點解人要生存」個咁大嘅疑惑放係我面前
就覺得無動力 無需要去做

有無聽過
人總需要勇敢生存⋯⋯⋯（省略以下歌詞）

我像個孤獨患者 自我拉扯

點會唔識eason

大家聖誕點渡過

Hey, let's just pretend
Nothing ever happened

我都唔知
我仲要嗰排生日
12月生日11月俾人飛

其實...好多人都係咁樣行屍走肉生活
只係我地都偽裝得好好

我就訓教先
有咩都可以繼續講
聽朝起身，得閒，都會追番個post
希望我可以透過我既說話去輔助到你地
無耐之前我都好似你地咁
所以我都好想可以幫你地走出呢個陰霾

有冇諗過去下旅行
話說冬天好想去日本東北果邊

好好研究下啲歌詞
It's meaningful
做人最緊要搵到清自己條路
行錯路唔緊要架

不如同我講一個要生活嘅理由

想自己一個去台灣

Thanks
Nite

Where am I?

好慘

想去台灣邊到？

未諗 只係想散下心
呢幾個月返pt儲咗啲錢 本身諗住買儲備
而家可以用嚟做旅費
但未決定係咪真係去

我諗你最需要既唔係我地既言語
而係一盞燈或者一個路牌
有啲我唔想講太揚
你需要既係有樣野去話比你知你既前路應該點走
而家你既目標係要搵到呢盞燈

一直做自己中意做嘅野（打機打波）
直到遇到個岩feel既人

我就係咁企返起身

引領大家走向正確既方向

skip左我個post

又到夜晚，瞓唔著

我應下你
真係無得解決到要分手咩
有咩緊要得過兩個相愛嘅人一齊

係
之前得幾個人傾計
仲有位大妖巴打

唔好對自己咁殘忍，唔好太高估自己既忍耐力，對自己好啲

無撚有錯，希望再下個post會見到多啲人走出悲痛（包括我）

絲打唔洗驚，呢度會有人同你講生日快樂，而且係真心既

拍左一年
佢無讀大專
做左幾年文職，半年前裸辭
成日放負話自己廢青，試過講上進心問題又要嬲我

我諗最令我介意係口口聲聲話等我養佢
但我未grad，未知自己想點
更加睇唔到點同佢涯

去旅行散下心

唔成熟都係好難頂，不過我都就黎grad，要面對將來

廢毒頹x2
煲下劇上黎哩度吹水

一個人去旅行仲難頂（對我黎講）
見到啲開心野都會諗起佢

比ex block晒所有野
亦唔知佢近況如何
同佢係上年spring sem去exchange識既
去到唔夠一個星期已經一齊左
一齊行左歐洲十幾個國家
果幾個月可以話相依為命得黎又好童話式
可能返到香港大家都唔習慣現實世界既生活模式
所以唔夠半年就分開左

真係好辛苦
一到冬天成D感覺就返晒黎
想像唔到下年一月要點過
明明10個月前我地仲sweet到兩個人share一件褸架 :(

我每年生日都過得唔開心
點解
點解2016年都打破唔到個魔咒

慢慢就會走出傷悲

點解唔花多啲時間溝通
愛就一定有彎轉

都岩既
但要學識面對孤獨
見到開心野就同朋友分享或者擺上黎

我成日都覺得，其實我地有相同興趣
亦好多野傾
係互相鐘意，但知咁樣落去，只會越黎越衰
就覺得可能分開最好
真係唔捨得

提醒咗我 以前plan過一齊去台灣但去唔成

對處女座既佢
有完美要求，扣左分，就無得加返分
已經試左d方法
但佢唔肯聽，會話我問題

我買左單人機票去遊日本grad trip
有沖動係趁我單身個時
去食下架妹

可能個感覺黎得太快，去到要平淡既時候，就會覺得無左種感覺，但和平分手都好事黎，可能仲可以一齊返呢

愛既話，所有野都有可能，但要係兩個人相愛，如果得返一個既話，情況又唔同

冇企過翻起身

飛填地

佢係啲幾固執幾硬頸既人黎
分果陣好決絕
我覺得佢永遠都唔會解block我
我亦唔知點去面對佢

唉，我遲啲都睇下機票啲嘢

初初都好頹
差唔多隔一日就自己去飲悶酒
之後朋友叫我跟埋佢一齊去影相
影下影下
我發覺開始可以慢慢放低到對佢既思念
我諗係搵到樣野叫有精神寄託掛
仲因為咁識到唔小朋友同玩任女朋友
Btw 我諗搵到樣自己鍾意做既野分散下對前度既注意力就得

點先可以阻止到我想搵佢復合
佢一日唔覆我仲係keep住呢個痴線嘅狀態
我原本成個app del咗又dl返但係唔開
諗住佢搵我我先開返

分享下

愛呢樣野太虛
我自認我愛佢
愛到就算朋友話佢有問題
我會當作係可以改善佢

我低潮個陣
我問過佢你係咪愛我
佢話，我有時愛你，有時唔會
睇你會唔會做錯野啦

我feel到佢唔珍惜個種愛...

我果個都係，不過佢無block我，但我都對佢冇乜幻想了

佢咁樣講，算啦
問我，我可以100%sure咁講我好愛佢

點解想復合
要諗你復合既話，改唔改變到當初分開既原因
呢個要係主要考慮因素

好大勇氣啊巴打

愛情無保證
我之前都知到佢變左，同自己講要準備好今日，可惜準備左都係傷心

一樣 12月生日11月比人飛

心理永遠無得準備
我個陣都準備左一個星期點樣開口
但其實到最後個刻
我都唔想提出
係咁岩又話要做廢青搞到我又嬲，佢又嬲

點解想復合
要諗你復合既話，改唔改變到當初分開既原因
呢個要係主要考慮因素[/quote]

呢句岩呀，諗下一齊返，仲可以一樣咩

我知啊，之前冷戰過嗰時我已經知要改變
我好努力咁去做 去嘗試
亦叫佢唔好諗住我哋一定會失敗
但點知都係有事觸發佢 令佢講分手
點解？我已經努力咁去做 點解唔俾機會我 唔俾機會段關係
定佢由一開始就係改變佢嘅諗法？
做到咁絕 真係因為我哋有問題 而唔係佢唔再愛我？

好無助，有無人可以救到我
我真係好想知個答案

係咪做老師架你😂😂😂😂😂😂

個陣發生咩事啊？
其實一出事，都唔知點解好撚難叫對方都相信你多一次
或者真係要睇本身有幾大打擊到佢

照過平時既生活
冇佢咪一樣學照番 野照食 街照去
冇佢又唔會世界末日 驚乜企唔番起身

有時問題未必係你度，淡左，第三者呢啲往往先係分手主因

佢覺得我哋步伐唔一致佢係未來我係現在
點解？點解我肯去改變去配合佢 佢都唔肯俾機會？
我唔信人可以對自己愛嘅人咁狠心
唯一解釋就係佢唔再愛我

我真係好想知 到底佢係因為覺得解決唔到問題 定唔愛我先決定分手
前者嘅話 我會求佢復合
後者嘅話 由得我自生自滅
佢而家覆都唔覆我 先係對我最殘忍

所以，我真係好想知答案

其實你自己都個佢仲愛唔愛你，答案一直係度，你係等緊個機會比自己承認佢已經對你無感覺

第三者呢啲就無得返轉頭

仲未識得企返起身

佢真係唔愛我 到底我做錯啲咩 點解咁殘忍咁狠心

歷史重演？
視在人為

我都訓唔著

你傷心既時候佢諗緊點同新果個一齊，呢啲先係事實，唔清楚你地之間分手原因，但咁決絕既話，通常都係有第個

等下幾時再有人走入你人生，或者去爭取

你唔係好早話瞓㗎咩

睇定先
感覺到自己就快分身

我唔相信佢係啲咁嘅人

唔係你做錯，有時錯既唔係你，所以你做咩都無用，或者咁講，可能對方未玩夠，但如果幾年後你地先相識，可能又有好結果，有時未必係你問題，可以係對方，甚至係時間緣份呢啲

sorry，但巴打你主動分手，有冇追返人先

我都仲精神緊

唔通呢啲真係命數，唔通我就唔可以逆天而行

Me too, 晚晚都失眠

咁啦，如果仲有野想去嘗試，咁咪做囉，但你所有野都做哂既時候，就真係要放手啦，我都曾經好似你咁，比好多借口落對方到，呃自己佢好好，但其實你唔洗咁做，睇清楚件事啦

每晚落街跑步，一路跑一路聽勵志歌洗自己腦

係你可以做既野太少，電影入面發生既情節好難係現實發生

btw 如果quote到太長幫手cut咁啲

不個人做乜野都無動力，有朋友陪還好，自己既話真係落街都覺得辛苦

過多陣好訓啦咁多位，可能真正既對象係聽日出現呢

我想去搵佢
但分手嗰日我話嗰晚去佢樓下搵佢
佢話唔好佢會反感
我就唔敢做了
但其實我真係好想見佢 好想當面問清楚
我仲去搵佢 會唔會好痴線？令佢憎我？

咁多FF

人生如戲 戲如人生

會，真係會，好可能係佢有第二個，如果你比個你無感覺既人煩，你都唔鐘意啦？

你可以問清楚既，不過係電話入面囉

當年我都估唔到會同佢一齊，愛情呢家野，誰能說準

但你可能只係係屬於佢套戲入面既配角，佢並唔係尋於你

成日會掛住佢 掛住同佢sex 一打丁會諗起佢 會好掛住佢 唔係為扑野 而真係好唔捨得
唔明點解佢唔會掛住我 但佢話放唔低 但又講明唔會再一齊 因為大家唔夾 分過一年因為我話唔捨得同主動 又追番佢 點知一齊半年又散 我已經唔想再圍住佢轉唔想付出 好辛苦 仲覺得有希望唉
唔敢想像佢同第2個一齊同結婚
Sorry for 1999

試過打俾佢 試過打一大段字俾佢
零回應

唔會1999，完全明白，但分手原因係咩，同埋得一個努力係無用，愛情係兩個人既事，要對方都肯付出先有用

我之前同初戀分手果陣係咁聽歌
一個星期之後就無乜野
但唔敢再開始第二段感情

十居其九啦，佢唔在意你既感受唔關心你，因為你已經對佢唔重要

天涯途上誰是客散席時怎麼分？

咁樣捅落嚟 痛死我了
仲係唔明 點解人可以變得咁快咁絕情

經歷過愛情，更加會令人卻步
但巴打唔向前行，點知前面有咩

曾經有心軟過
但我心軟佢又強硬
到我強硬佢又心軟返

因為有新感情，唔得閒亦唔想理你

咁你想點呀，要追說追啦
好好珍惜、相愛其實很難

我主動提出分手既
基本上我係退出埋共同朋友圈
有時夜深人靜會突然覺得好孤獨
但諗深一層 又係我自己要自由先同人講分手
所以我冇資格覺得孤獨

我處境同你一樣......

見到自己講野咁有道理真係嚇親自己
講完自己又唔識做

想追返就試一次，唔想就留下度，一齊走出傷痛

沖左涼就追唔到

頭先見巴打講相信
其實曾經我都相信過佢可以改善
但當見到佢有一排好易爆我(話題講錯野)
或者係我唔開心個陣潑我冷水
就開始亂諗野
會覺得好難信，尤其咁死板...

講真，要完全改變，其實真係好難
要改變一個習慣，d人話要21日

此話題回到最頭一句

有苦衷...
其實佢算係有情緒病
而我既底線已經撐唔到
越想tum佢，就越就佢，最後搞到自己好大壓力

又係你啊譚仔

呢度好多同病相憐既人，希望大家除左擺低傷口，都要識得點樣好返，雖然我都未得

今日約佢食飯比佢拒絕左
突然之間好似放低左
係咪真係放低
定係只係我收埋左係內心深處
我都唔知

要自由點解要同人一齊

同你一樣，分左手果排仲有聯絡，但我講咩都好似得罪佢，我就發現，根本唔係我問題，而亦係呢個原因，成為令我放手既其中一個原因

不斷工作讀書，令自己成熟d再令對方後悔

試過都失敗咁咪由佢失敗，試過努力過就得啦

唔會想追返 歷史會重演
一齊既時間 大部分都係因為我忙而鬧左幾萬次交
依家全世界都覺得我係衰人我好絕我根本唔夠中意佢係度hurt人

冇左段感情亦冇左一個好多年既朋友

其實佢只要講一句佢唔愛我我就會心死
點解咁都唔肯俾個痛快我

覺得佢痴得我太緊
我一忙就變左鬧交
分左手一個月到依家都係忙到停唔到

我唔愛你啊
忘記我

點解一開始要追我

我ex 都死迫我講呢句

愛情本來就係好虛無

佢過左身, 失去左佢, 每晚發夢都會諗起, 個人瘦左二十磅, 唔想做任何事, 唔想講任何野,

每日令自己忙到嘔飯, 食煙食飯都無時間, 突登打兩份工, 等自己忙到無時間諗, 番屋企攰到一落床就會訓著, 過左半年, 而家好d了

點解要俾我希望 點解要行入我世界 點解要令我愛上你
然後離開？
點解？

RIP

巴打振作

身邊有幾個女仔追, 但暫時到而家都唔想再拍拖了..

俾個交待人，唔好好似細路仔玩泥沙咁

如果有日我離開了
你會否出席我的喪禮

最後我無去到, 唔敢面對呢個係事實, 寧願自己跟埋佢走..

其實我係鍾意緊另一個人好耐
分完手咁快無野都係因為忘記唔到呢個人
我知我仆街 所以先唔敢再拍拖傷害其他人

巴打
佢應該都想你快快樂樂咁活下去

最後我禁住個心講左
換黎既係佢無限祝福我希望我過得好好
點解唔(僧)死我

我仲好掛住佢

沒有說過 第一個是你
但我最怕 下一個是你
但這秒 我正式得不到你
願我失戀名單結尾 最後一個是你
不要再有分手戲

其實 犯遍了錯誤先碰著你
自信我會懂 怎去愛你
盼望 最喜歡那個 是最後
但最後 未想過放棄 但被人放棄
變成前男友的你

走 我沒有阻止理由
早已知道 能與你挽手 都會分手
但最後 若我點算過去男友
隊伍中 有你來過就夠
還憑甚麼搏鬥
盼瀑布過後 是細水長流
或者我 驀然回首 旅途愉快過就夠
若果你 熱情溜走 有誰能說我未夠

若碰上你 是一個運氣
大概我已 用光了運氣
熱吻過 教我怎捨得憎你
舊愛之中 明顯叫我 最幸福那是你
只怪我太不爭氣

其實 犯遍了錯誤先碰著你
自信我會懂 怎去愛你
盼望 最喜歡那個 是最後
但最後 未想過放棄 但被人放棄
變成前男友的你

走 要是更喜歡自由
相愛不夠 隨意作藉口 都夠分手
在最後 就似所有過去男友
為了拋棄我才邂逅

走 我沒有阻止理由
早已知道 能與你挽手 都會分手
但最後 若我點算過去男友
隊伍中 有你來過就夠
還憑甚麼搏鬥
盼瀑布過後 是細水長流
或者我 驀然回首 旅途愉快過就夠
不鬆手都給收走 有誰能說我未夠

點解巴打可以咁堅強 。。。

以前日日打機 依家日日番工
Btw做運動好好效果

同我好似 上一個7年
每一日都好頹 或者我其實根本冇諗過要企番起身
佢仲日日好關心我話好愛我好掛住我唔想冇左我

散左一個月 佢幾日後已經有新女
然後我有好垃圾咁叫佢想番黎就隨時番黎

今日岩岩好一年
佢有新既男朋友 我亦都有女朋友
即使係咁 我都仲未完全放得低

本身諗過做返朋友
但如果做返朋友，其實同平時無咩分別
除左有身體接觸個d

咁可能唔做仲好，比佢識出邊d人好d
其實講咁耐
有時都會諗起佢

拍咗六年
係英國半long d 咗四年
返黎之後有自己屋跟住同居年半
感覺變咗拖咗成年，今年五月分手
已經去做gym, outdoor, 個人變到好sporty
但中間拖拖拉拉又上黎話睇貓又唔執野走
終於八月尾最後一次帶埋新仔上黎執野
個日之後我 unfollow 晒fb, ig
戒緊唔聽有歌詞嘅歌，費事自己亂諗野
但我覺得自己仲未可以放低晒
我只係逃避緊，其實好多負能

因為曾經真心相愛過
回憶有好多都太美好
所以更加不堪回首

有人話 失戀就好似傷風感冒咁
（一段時間之內好辛苦）
但如果唔岩又要勉強一齊 你會生癌

再冇人入我post我就失戀啦

未拍過拖

起唔返身

訓唔著就飲酒
再訓唔到就再飲

會，唔好搵
學識憎恨自己
當自己都覺得自己好噁心果時就唔會想搵

其實可以係累積問題解 太累 慢慢就影響左感情
正如 當初既好感係累積番黎

你搵佢講左d咩 ？ 佢唔覆你

一年半了。當時失業諗野負面，然後又對另一個女仔起了好感。雖然最後冇追呢個新朋友，但都鼓起勇氣向女友說分手，心入面諗住自己唔係一個好人，廢事浪費人地青春。
現在既為她高興能放下我，又後悔當初的衝動。
如今徘徊在這循環中。

愛情唔係打工，唔係話你做幾多付出幾多，佢就會同番你一齊。
老老77，睇你咁講，十成九都係唔愛

叉開少少有無巴絲試過分手後玩占卜之類？
我試過玩完仲崩潰

真係勸大家唔好玩

巴打 振作

你唔覆得你都知個復合機會啦⋯
真係得罪講句

岩，愛情唔係對你對個女仔有幾好，而係你有幾吸引佢，就算對佢好好又點，吸引力無左都冇無用

我比人飛

決定左放手就要準備向前行

會

習慣左就無事

不想分也分了 別隨便見你

I know that feel

唔撚想再重覆
歷史重演與否係你呢刻就知？先知嗎？ok fine.你覺得會繼續落去會重演，點解你唔試下改下個心態，用另一種角度去諗。講到底，心態先係令到歷史重演or not既主因。既然你知道自己有咩問題，點解你唔試下用唔同方法去令成件事變你既思維=我係衰人
唔該 成熟啲啦
諗下，點去唔做一個衰人。

有啲野唔洗講到咁出面

忙for what

拉鋸戰差唔多一個月 挽留過求過
始終都係救唔番
唔捨得都要放手
每日上黎9up 希望捱過呢個階段
跪求巴絲們盡情屌醒我大大力屌
Day 1 一早起身睇到佢既msg已經喊到崩潰
點解仲要扮好人

偽善

所以無論想復活定企起身都要振作改變自己更進步
死諗點解愛佢仲要走對任何事都無幫助

遇到下一個。

Exectly

三年。三年後你可以乜野事都無，佢個樣你都唔為咁記得，同第二個開開心心拍拖。

你飛我 你緊係可以輕鬆let bygones be bygones啦
但呢兩個月我從未有一刻放底過你 無時無刻都諗起你
到或點先可以真正企返起身呀 我想讀好d書呀

感謝巴打們嘅提點 希望自己可以盡快振作係上黎

返學返工飲酒隊草

可能個女仔驚咁樣會變成佢對你唔住，先唔講出口

好撚岩 ex都話我對佢好好 好愛佢

但係拍得耐左 佢慢慢覺得我魅力唔夠 吸引唔到佢

對佢好係基本 增加自己吸引力先係皇道

係咁架啦，搵到新既仲理得你咩，你已經變成過去，你都要搵過個架啦

佢好似好嬲你咁？巴打係咪做過啲咩

關你撚事咩

單方面死纏爛打好柒ga，為自己留翻少少尊嚴啦

無 我同佢7月先去完日本仲好地地
之後佢返大陸阿婆屋企兩個月就成個人變曬
有埋第3者

但就算我有做錯 你都當面同我講清楚 等我死因呀

無謂執著呢一句説話
我曾經執著過迫到佢發嬲都
發完嬲又搵返你叫得咪諗咁多換唔到一句

要起身靠自己，之後再回望返佢呢句根本唔重要
無論你要新生活定復合企身都係需要既第一步

多謝巴打 我知點做
呢次絕對係最後一次

無論大家 想復合又好 搵新對象都好

記得記得要將自己徹底改變 增加自己吸引力

有第三者就放手啦，死因咪佢鍾意左第二個囉，點解釋都係籍口黎架啦

無錯，雖然做係上黎好難，但開始左先，做運動都可以係其中一個

當改變 前路就會光明

運動 音樂 都可以

酒同av
細個個陣就不斷打機

呢個真，之後學識左女唔好溝 係要吸引返黎

好同意，已經做緊最梗要心境心態
呢2樣決定一切

係呢個post 都希望將呢個諗法灌輸俾每一個失戀既巴絲

正面既想法好緊要

邊有咁多正面

啲道理全部都明
但就係做唔到

起碼夠令我面對現實 從新企返起身

連自己都唔幫自己 冇人幫到你

上左身

佢有第三者 即係變心

錯既唔一定係你 係佢中意左人

現實咪你比人帶左頂帽，放棄啦

好唔爭氣笑左

你幫我講左我想講既野
諗野keep住負面 只會繼續現況善去

多謝巴打們屌醒我 我發誓我唔會再望返過去
溫書先 就快final

痛苦點都要經歷，但最後都係靠自己企起身
你內心既痛係源於「執著」
打個比喻你呢家唔儲$當有一日樓市大跌你都無$買
同你呢家唔改變有日有機會你都係吸引唔返一樣

做人勉強自己正面先係唔正常
同上果d sell倫敦金嘅積極課程有咩分別
你開心唔開心，人生都要過，要做嘅野點都要做
明白呢個道理已經夠

我教識自己唔好再期望咁多野
做返要做嘅野算

搵你個髮型師教你

當我問過佢
如果我同你一齊返
我又要做野做到忙，或者要陪家人飛
陪唔到你，你得唔得

我知道個問題佢太依賴我
我又叫極佢做下其他野(包括搵工，學下野)
佢都3分鐘熱度
結果佢答唔出我
我就知道佢仲未改到心態

或者你都岩，我都有心態要改變
唔可以太就人

熟能生巧 由中學gel到而家出黎做野 乜都變高手

正面d諗 樂觀做人 咁先唔會錯過其他機會
長期悲觀 自己又辛苦 咪需要改變下自己

視乎你髮質

分了好幾年，最近先開始溝翻女，個陣不斷逃避自己，希望今次會溝到，企得翻身

你要自己真係醒先得，wtsap唔好再開佢黎睇ig都係

重來唔gel頭，吹頭only

用左兩年時間都未企返起身

個陣厭食一排再暴食 真心覺得自己on99仲想搵番佢
其實都係啲fd陪你

我就唔需要咁正面，消極先會認真做好d野
除非你要sell倫敦金
我心境係 幾廿歲人仲咁多性幻想.jpg

其實只要你自己知道道理 到某一個點或者時間你自自然然會企得返起身
因為呢d嘢唔係理性可以分析
係靠你個心，你有一日係會突然開竅就無事㗎喇

所以唔洗迫自己，衰多兩錢重..

新手加入 一齊二年半 分手一個月

我同佢係外國大學識既. 最初初既時候（六年前）係佢鐘意我先，全世界都覺得我地應該要開始，但我地都拖拖拉拉咁曖昧左大半年 係最後個個term 開始左， 但因為個陣我自已都未攪清楚係咪真係鐘意佢，而係個年暑假返香港個陣同佢講分手。但講完一星期到我就好後悔 好想追返佢 但佢已經話唔會再比機會我。個陣我好傷心同埋好憎自已點解咁急話分手。結果hea左個暑假等year 2開始。係成個year 2個年我地都無搵過對方 我都有機會同其他女仔開始 但我始終都係放唔低佢。而係year 2完暑假返香港既時候佢突然約我，我地都出過幾次街 但都係因為個關係唔能夠升溫而不了了之。本身諗住我同佢都唔會再有機會。幾個月後但係竟然係一次去bar飲野既時候我地再見 個次之後大家又開始交流返，今次大家個感覺都好強烈 我地好快就一齊左。之後我地係外國同居左一年 去過好多唔同地方 真係好開心。而上年大家都返返香港搵工 我都開始諗下我地既將來。返到香港既呢一年大家都好開心好sweet, 但係兩個月前佢話覺得淡左，原因可能係帽 但我覺得佢新識既個班女仔fd. 我都搵左佢以前個best fd幫我手 但都係無用 最後都係要分。

分手個日我地係海邊傾左一陣，大家都好平和。傾完之後我送佢去搭車。行左一陣我問可唔可以拖佢一陣 ，點知佢話其實一開始行都想拖我 個下我即刻拖實佢 d眼淚就開始係咁流。我地行左好耐 行到去佢搭車個到我攬左佢一陣 大家都喊得好勁 我知佢都好唔捨得 但無奈感覺已不再。
個一日我呢一世都記得

心情好差，但一切如常 自自然就無事

我唔知
起碼我想像唔到

呢個真，呢d説話一直都知
但未到timming知你都會醒

又見到你

原來咁多同路人 睇睇下呢個post又忍唔住

分手既時候，你要相信係佢走寶。後悔既將會係對方，活得比佢好就係對佢最大既懲罰

Final year 極多pj deadline
有時唔見2-3 日又嬲又鬧大交
開口埋口都係 「你最忙」

身邊有人支持係好緊要，你都要主動多啲

髮質問題，我唔gel都似gel左咁

我諗分左手呢個月以黎佢無為我流過一滴眼淚

我都唔想

好好溝通下囉，再唔坦白就無機會架啦

飲酒 做運動 都試過 但過後d情緒都係會上返黎
以為過左一個月已經好d 但發夢都係會夢見佢
一朝早起身嘅時間最痛苦 頭個幾日起左身覺得好恐懼 唔知一日點過
其實好多道理心裡面都明白 但都係會忍唔住悲傷
見到有巴打話搵新歡係一個最快嘅方法 但當諗到佢都可以咁做 就直情連踏出第一步嘅勇氣都無 其實講到尾都仲係有留戀

有

有時都真你好撚嬲 見到飛人個位講啲咩let bygones be bygones 屌 嬲撚到爆 佢地冇痛苦纏繞緊係輕輕鬆鬆啦 屌

明白自己冇咩價值啦

I know that feel bro 佢飛我個陣話希望可以做返朋友 話可以約出黎傾 但我個時接受唔到 拒絕左 之後我生日個日 我以為佢仲當我朋友會同我講聲生日快樂 但最後都係等唔到佢一句生日快樂 過左十二點我忍唔住send左首歌俾佢 佢又係好唔耐煩咁叫我唔再纏住佢 事後諗返可能係我都係仲未放底得佢 先會仲諗住佢會記得同我講生日快樂

情侶間最緊要係溝通
你要學
舉一例子
男人外出工作為左令家人幸福
女人卻認為男人只顧工作而放棄家庭
溝通，先會令你地一致

初戀 拍左一年八個月 佢飛左我一個星期後有新歡
EX 拍左兩年幾 其實當時知道感覺不同
佢出左黎做野 我仲讀緊書
大家既步伐不同 然後帽已綠
個陣好灰 完全封閉自己
直到有一晚 聽到我媽喊住同老豆講好擔心我(佢以為我訓左我諗）
個下心好痛 再話比自己聽唔可以再咁樣落去
過左一個月 同屋企人講想自己去旅行
然後就去左一個月旅行散心
成個人好似放低左啲野咁 但又講唔出係咩
返到黎香港 多啲陪下屋企人 又搵下朋友出街
再去做一啲自己想做既 去充實下自己

其實分手唔係一件壞事。傷心 頹廢係一定既
但頹完之後 可以充實自己
去多啲大自然 吸收下陽光 唔好困住自己
人生不是只有戀愛的

嗰陣瘋狂打籃球，一個禮拜練5日波，打到上地區，nike leauge，又入隊打咩康文盃嗰啲，但係見住ex拖住個垃圾mk仔又sad過

每個人都係咁架啦，唔好以為自己好特別，個個人都一樣，你肯行就會無事，雖然我未做到，但呢個世界每日都有人分手，個個咪又係咁過

對你無感覺，你就什麼都不是，自己振作，搞唔掂咪上黎放低幾句

呢個就係成功例子
希望大家都有鼓起勇氣既一日，識咁諗就係第一步，識做就係最後一步

轉眼已經3個月 仲會諗起

太興真係

要真係唔好再見到關於佢既野，如果唔係點都係會諗起

貴又唔好食

痛就由自己痛，痛到夠皮先，迫自己企起身，反而有反效果，會構成壓力。
痛完，去做下運動，發展下興趣，得閒去溝下女，就會自自然然好翻。

當然 個ex都渣渣地 不過真係頹左好耐 初戀

做咩都錯

問佢可唔可以復合 覺得我哋唔需要行到呢步 話自己有嘗試解決問題

係自己都要振作 初初頹到出哂面。。。無人唔知我失戀

好擔心已經再搵唔到另外一個人比到個種感覺我

我愛佢咪得囉

一齊前有占過
一齊後有掛過

搵個個

我知
但我唔想接受現實
幻想下唔好咩

我夢見佢同我講I will only stay with who I love

Come on James

時間會沖淡癬部分

大部分既感覺

幻咩想呀，明知無可能，唔好再對自己咁差啦

我係女
點解男人咁廢 講唔講嗰句都係hurt我㗎啦

或者呢個先係我俾人飛的原因

快啲屌柒我，我都係咁

I know that feel
點控制自己

不停搵野做 令到自己忙啲就可以

為下一個預備

份量真係少到仆街

知唔知人係好脆弱

識新女，當你鐘意左第二個就自然忘記左ex

但你個名

落club 之後你就會知個世界有好多女

叫雞無撚mood到，射唔出

尤其是代我傷心的唱片

半支煙勝過殘破的天國

病撚左

Exam都未必pass到 仲有時間情傷

啱呀 成個sem都無溫過書

因為佢唔想做醜人囉

我都係
不過無乜壓力

流鼻水流到個鼻就爛

睇醫生啦巴打

唔想做，但分手個下已經係醜人啦...
雖然我係仲想鐘意佢，但真係頂唔到要講分手

佢同我講都話叫我講唔再鐘意佢
我講唔出

屌你老尾又生智慧恥！ 好痛呀師父

算啦，事實都擺在眼前，你要學識接受

分左手3年幾
仲係on99咁訓係地下

ex bf嘈交每次嘈到咁上下，自己呯門走左去，
然後成晚無返過黎。留低我自己係房喊、唔開心，
第二日翻到來問我知道我自己錯乜未 。

我聽人講嘈到半路走左去既，都係唔愛自己既表現，留低個女仔係度唔開心.......
呢個行為已經持續左兩年，我認為唔係改唔改到問題，係佢根本唔愛我，重視場交有無贏到多過我既情緒。

我老豆老母好恩愛，老母只要因為老豆而唔開心，
一定會氹左先。

但我分手後呢三個月不停回想佢以前對我幾好，幾有耐性聽我講，乜垃圾都聽，又專一。
但就係唔愛我...... 嘈交一定要贏同埋嘈到一半走，由我死由我唔開心。

大家可唔可以屌醒我唔好再懷念佢，同埋話我知，世上好多男人都唔忍心自己個女人唔開心，唔理自己有無錯到好？屌醒我，話我知佢係一個渣男......

知道佢del左我facebook同冇覆我whatsapp之後就放低左

Honey我想你知道 世事唔係每一件都係你諗得咁美好 年紀輕輕嘅你又點會想得到真愛只會出現响螢光幕度

你地相處之間有問題，但有冇拎過出黎講你既感受

咁岩遇到個大男人姐，下個會更好

同都咁多次重覆無改善你地有無傾過嫁

25打後分手已無感覺
咪又係咁
當追完幾季既劇完左
梗有少少銀住銀住
但一定唔會喊同搞到自己無晒生活

佢係我考入學試前一星期離開

分左手個半月
心情好複雜
心底裡好鍾意佢好想見到佢，但係我一見到佢就會即刻避開佢，甚至無視佢
我諗佢都因為我咁而有少少驚左我

唔想係咁搵佢所以有一排完全冇搵過佢，佢又會問我點解唔whatsapp佢，一去到星期六日又忍唔到搵返佢。明知佢對其他人既態度都係咁，我又死都要去搵佢諗住佢會掛住我

所以話初戀總之難忘 係真架

人人初戀都係得一次架啦，可能可以比初戀更開心更舒服

佢仲主動搵你，我覺得都唔多唔少有機，一係你就把心一橫，唔理佢block埋佢，一係就試下睇下仲有冇機，拖落去冇好結果

仲係崖邊，間唔中有一隻腳會踏左出去

一到夜晚/放工就諗好多好多野

啲歌愈黎愈多情歌

真係唔知幾時呢

佢肯定會話成日都咁，真係會鬧到攰嫁
但我就係唔改

我試過，有次講到無啦啦嬲鳩我，然後同我講話嬲到好撚攰，不如分手

其實真係好難講然後就會改....
雖然我都明真係要講
我試過叫佢可唔可以尊重一下我
我真錯既會認，但你唔接受都唔係辦法

唔好聽情歌，會返唔到轉頭，聽啲rock啲既個人會精神啲，呢樣都好重要

如果大家都唔肯付出，呢段感情仲有冇將來，其實係可以預見

自私

Wfc算唔算無壓力

已printscreen
祝你同現任幸福快樂

分左一個月，俾人come on James

你岩...所以我就算幾鐘意佢
我見到無將來，我想付出都唔夠改

因為要搞清楚件事所以堅持嘈落去，就算我係佢面前喊都好，呢個moment，我只係見到個狠心自私既大男人

因為唔想受傷害 會保護自己 亦會變得自私
人就係咁脆弱

不知不覺咁起返一半身
每年都同佢食一餐飯 之後突然間有一年見到佢咁開心就好放心 但同時都覺得人地冇左你之後一年開心過一年 然而自己仲係一舊垃圾死唔放手

我也是垃圾

相信每一個比較感性既人都會係咁

忙係改變你環境既方法 但係心境要改變需要你去正視個傷口 慢慢接受失去 接受你既幸福唔係佢 你既幸福喺將來 成長咗 自信咗 了解自己更多既你 下一段只會更好
呢個過程好長 仲會反反覆覆 但係只是你愛自己就一定會行到出嚟 你比一年前既你已經成熟咗好多

26、7歲之前拍拖真係求開心，好少可話有結婚念頭，如果兩個人都有心早就齊齊撲水準備結婚啦，仲得閒嘈交咩，遇到呢種情況巴打們識咁諗就放開哂

我就係wfc果隻，屋企好彩無負擔，我讀廢u廢科，出到黎咩hon都一樣

我曾經都好想付出，但真係意識到冇可能一齊返，最後都係放左手

係咪覺得佢進步緊，而你原地踏步緊？
我而家有少少呢種感覺，已經準備好係事業到幹勁一返

我都係感性
感覺係似女人既男人
從來都唔man

見到身邊啲朋友拍長拖好羨慕，以為自己都會咁，但點知得我咁諗

分左手三年，拍過好多次拖，每次都想搵一個比佢好既人，直到最近佢拍左拖，先真係完完全全放得低

每次拍拖分完手都學識多左，就係要學自己，因為你自己先唔會傷害自己，但都希望真係搵到個對你好既人，可以分享下自己既生活

你個名

散左幾耐，唔好咁易就話企唔返，上面有位巴打女友過埋身都未講，唔好咁易放棄自己

全日淨係食咗少少嘢
拍拖嗰陣肥咗好多 而家應該要還返晒了

係呀 真係求新鮮 求高興
唔岩就走

始終仲細 選擇亦好多

係呀
一定會係咁既
放心啦你

時間耐咗，自自然然就會企返起身，我就係一個例子

Any肥，我想選擇放低唔憎佢喇，到最後我認為要雙方都有反省，下一段戀情先會開花結果 。我希望陪到我一齊year4既ex可以識到個接受到呢點既女仔，實現佢既夢:組織一個家庭。

我都瘦左3-4kg 唔知關做運動事定少左食慾

我都係呢個夢想，唔知佢會唔會祝福我，不過我點都會追夢

食慾 心情唔好都唔吸收

offtopic一下
對上個post仲係高登開果陣，成個月先推到三十版，黎到呢度幾日就三十版
到底係多人失戀左定點

企唔返 唉 唯有不停說服自己 你只係唔捨得唔甘心 你根本唔係愛佢

天氣涷令人容易想訴苦

新檀令大量cd rom上水，btw歡迎正經討論

平時冇乜野 但當自己一丁友既時候 就會諗番起佢 曾經真係試過一合埋眼就諗起佢

乜你唔知咩

11月12月 係失戀高峰期

實有留疤嘅，不過成日唔好放大啫

自我催眠係有用
但要搵到佢衰野 然後不停放大

但同時覺得比佢飛可能對佢係件好事

唔係受孕高峰期咩

分享多啲，將啲野講哂出黎真係會舒服好多

聖誕節仲有三十日唔夠

我識係九月十月呢啲時間，好多人都轉新環境，抵受唔住引誘

今日自己一個行去食飯
含個腦係諗住佢，行到十字路位
見到轉角有架貨車轉彎入來
有0.1秒想行出去
自己醒番個下都有d 嚇親

聽日我生日啦
咁又點
我唔可以再諗啦

生日快樂

放大完發現自己都係想佢番黎 更加覺得自己好垃圾好灰

諗下屋企人同朋友就唔會真係去死 加油 生日快樂

今晚我地會同你講生日快樂，振作呀，btw趁生日黎識下人都唔錯，有冇追求者咁，放低舊果個投入新既

改名先啦，比啲自信黎，呢種感覺唔會last好耐 ，好快會企返起身

有冇諗過開個群 大家扶持下 吹下水

Loop左一晚十面埋伏 只知感覺失了蹤

驚開個群會少左新既朋友，因為得返班人圍威喂，新人唔敢講野，同埋好易比人屌mk狗公

有冇睇過about time，呢套既生活係我會想享往既人生

三日內聽同一首歌最少300次

無 咩人生黎架

好辛苦 明明餓咗成日 以為可以正常咁食嘢
但一食就覺得個心好辛苦 又唔想食嘢
我係咪厭食

愛情片但勵志既

睇住runningman笑住食飯啦

無睇開 好辛苦呀我又想搵佢

瞓住響地留個名，已經一年了

封鬼左無眼屎乾淨！
你搵返就只會不斷循環，可能我地講完你都唔會聽，但好快你會明，我早排都係，會搵佢講下野，但佢既回覆都已經感覺到唔同，真係無意思

上返床啦，一年都仲未放低呀巴打

咁又係 係呢度吹算

睇過幾次 眼濕濕

多謝巴打 我無事架
平時都係照常番工做野 照常見朋友
係個一下唔知做咩姐 又無可能同人講

多謝手指巴打由高登到lihkg 都開依個post 等我可以吹下水

我唔得啦 我忍唔住

我好掛住 但我完全冇搵既意慾
因為你想人地會答你咩？ 閒聊咪又係我問你答

客咩氣
我都想搵人傾下計，而且唔洗驚比其他人知

沖個涼醒下啦，你唔堅持下，你一直會係呢個輪回到

敬返你一丈
呢首係我分手果陣比佢聽既歌

佢無答過我呀 我仲等緊可唔可以復合個答案

Sor9ly我又搵咗

人地答都唔答你，你就知而家既你係可有可無，你已經唔係佢生活入面重要果個，如果你仲有地位既話，唔會完全唔理你，醒下啦

人係犯賤既，你會明我地講既意思，無人會怪你，不過對自己好啲。
唔洗覺得自己無用，我早排都係堅持唔到，不過而家可以咁解，希望你搵完真係有答案

巴打個ex有左第二個？

不完全是囉，我都未再問清楚，廢時盞自己心痛

你同我上一個月做既事一模一樣
明知自己要收皮唔好再痴埋去但就係忍唔住
既然理性唔到就任性一下啦 總有一日會醒

以上既野都係同自己講

咁你點察覺佢可能有

搵左都唔緊要 如果佢唔覆

咁下次咪唔洗搵 又唔會心思思咁大希望

個個都係咁，正如你中學都唔會聽人講努力讀書，到你大個你就明

樓主我認得你
有睇你第一個post
最後都係散左呀原來？

總之而家散左，亦都唔打算去問到底，向前生
巴打原諒我，有啲野我從來都冇同任何人講過

我都係咁同我啲朋友講
鬼唔知唔搵番佢先係對自己好咩 鬼唔知努力聽書溫書考到好大學入神科好咩
有動力去做先得架
如果人人都可以咁理性去做對自己好既事依個世界就唔會有咁多煩惱

搵啦即管搵 被人藍剔多幾次 單字hea覆多幾次
就會死心
利申：做到前半part

分開簡單 抹去往事極難

唔係話要即刻變到冇事 不過可以換個角度思考
俾個機會自己進步 都唔係一件壞事
今次既分手 我諗在座各位都會得到一個新既領悟

就由quote到變金剛棒
岩呀岩呀，有啲野等佢發生左就會明，上面位絲打知冇

大家都會係呢個過程成長

就快四年了

溝第二個

我又返黎
今日好似少左留意佢wtsapp同ig
但都會睇佢有冇online
我係咪要擴大自己生活圈子

有冇諗過點解

要擴大
識多d人
可能培養到新興趣

盡量表達多d內心感受俾朋友知 唔好收埋

8月分果時崩潰左
離入學試仲有一個星期
晚晚都要吹大量酒先訓到一陣
到五六點就會自己醒
唔知自己做緊咩
冇人同自己講野，惟有上高登取暖
開個post呻下，淪落到上網搵陌生人安慰
佢屌我好放上網講唱佢，話佢所有fd都話佢分手分得好
明明個post冇開名冇放個人資料
高登日日十幾廿個失戀post
根本佢唔係本身知我個名，都唔可能知講野果個係我
我同佢講，我努力左成年，你係最重要嘅時刻離開我
仲有一個星期定生死先黎崩潰，我取下暖都唔得？
佢話佢唔會咁，係我小題大做

雖然我忘記唔到佢，我認我愛佢愛到無辦法恨佢
但明明上一個星期仲講掛住我
一星期後就可以同我講想分手好耐
果種絕情冷漠，到依家我都覺得好心寒

係
封左佢啦，封存功能

你做乜佢都睇你唔順架啦，btw同我一樣

除左心寒 而家如何？

搵d 野 學下

毒絲唔知點識人
放假就係家hea
平時圈子都係果堆

難過所以過得慢

封存都會照睇
由佢沉落低算

好灰呀，分手三星期

我del左佢wtsapp同電話，唔想自己再搵佢
但身邊太多野同佢有關，冇可能掉晒
無辦法憎佢，惟有憎自己
反正我本來就討厭自己，只係返去遇到佢之前

你手多姐

呢度好多人陪你

唔係只有憎恨先可以令自己放低
點解一定要憎佢或者憎自己
憎自己一陣好啦 企番起身之後要好好愛錫自己

冇信心就用少啲手機，好好過日子

要憎自己先可以維持返理智

搵多幾次就會醒起自己攞黎賤架嗱

要斬左佢

已經覺得自己好賤
好嘔心

我都係去溫書

唔信邪既咪試下囉，反正好快會知

十二月中到我exam

上年仲追緊女朋友
記得約佢平安夜出黎 俾佢推左 好唔開心
去到今年 終於追到佢
諗住可以同佢一齊過聖誕節
點知就俾佢飛左
諗起就心酸

搵自己興趣去做啦 有個寄託會好過d

封左佢係一好辦法，真心

留名

因咩事？

我同我嗰個分左2年多啲
我已經冇再封佢 我已經冇再好傷心

不過我好掛住你

唔想咁絕
識左好多年

兩年幾喇已經？
中間有冇識新對象 ？
又有冇追番ex?

推左咁多版 懶得追

咁巴打有冇另一半

封存唔係block既...
你唔絕就係對自己差

比多啲details

盡量將自己個時間編到密哂，令到自己無時間諗任何野

Del晒了，搵唔到

成日好執著七年依個時間 覺得一齊七年經歷左咁多野都散好痛
不過入左依個po見到都有一齊好多年都散左既人 覺得自己都唔係特別慘就睇開左少少

有 以為自己已經放低左佢
點知原來佢已經不知不覺間喺我心中留下左永不磨滅的烙印
到最後 我因為咁而同佢分左手 傷害左人
直到而家 我寧願自己一個都唔想累人

至於ex 我未追返佢 因為我地之間分間喺佢父母嫌我窮
而我雖然已經好左好多
但仲未夠
到我夠嗰時我會不惜一切去追返佢

我既另一半心一早就比左佢

Day1就黎完
忍到手無搵你 其實忍得好辛苦
唔知你過成點呢

每日幻想對象做丑事。。例如幻想佢挖鼻屎,,之類搞笑的場景。。最後你唔會掛住佢。。

咁咪好，唔好覺得自己係幾咁特殊，因為大家都經歷過好愛一個人，好傷心，然後企返起身，所以癬家都可以

佢過成點關你鬼事，最重要係佢心入面無左你了

另類療法

你每日都幻想佢做醜事咪即係掛住佢

係鍾意佢嘅，佢幾on9你都會鍾意

冇撚有錯

sbt

最好做乜都唔好諗，諗起果陣就搵野睇搵野陣，雖然我都未必做到，但我知道要咁樣做囉

好開心 梳

屌你個肺
慣左夜訓，而家12點幾都訓唔撚著

佢終於應咗我！！佢話聽日傾
係機會？定係終於夢醒？
不安嘅同時亦好開心
佢終於都肯俾答覆我
起碼呢幾個鐘入面 我無再想喊同心痛

生快

希望你有好消息

瘋狂咁揾野學，揾街出，做gym，煲劇

用最多的野去堆死自己

操fit自己，自我增值

屌，一句到尾，贏撚返佢轉頭

飲左少少酒，自己坐埋床到emo

唔覺唔覺就借左朋友個facebook stalk佢

哈，根本無論點做都冇可能將你放低。
-

你記得唔好冷親呢排
-

成日都好想知道你，甚至係見到你；只係我怕再唔識點樣再見到你

根本全屋都係你啲野、或者你同你息息相關既野，下至欖枕、公仔、底褲、文具、歌、電腦、潤唇潤膚，上至習慣、去過既每一句、平時幫你記開既巴士線、地鐵車頭車尾。

哈，愛一個人就自然將佢融入自己生活、人生；但偏偏結果唔如意既，全部就變哂質咁，變到你慣哂

生活全部都係佢
一冇左佢
可以冇哂野做 星期六日都瞓到4，5點
食個杯麵又再瞓過
頹廢到整
唯一出路係識一個新
但現實點會咁如意

多謝咁多位

前幾日分左手 琴晚仲嗌左交 係咪真係挽回唔到

咩原因先

佢飛我 覺得同我磨合左3年 突然覺得好攰 就分手。本身plan左下年結婚

生日快樂，祝日走出悲傷

準備接受現實啦

要識得接受

巴打分手原因係咩

女 就係咁
佢飛你仲要鬧交 已經完左了

通常果啲突然點點都係有第三者

識佢咁耐知佢為人，睇黎佢真係忍左好耐，然後一下爆發話散。散既前一日仲有講有笑，第日就變臉

只求企得返起身

早

巴打 生日快樂

平時有冇嘈d咩？
冰封三尺 非一日之寒
肯定積埋 你地又解決唔到 咪一下子爆

都好既 俾個了斷你

最慘係好少鬧交 分手既原因仲要未鬧過交

呢啲人知人口面不知心，好多人都係比最愛巴既呃得最深

今日應該1001到
人生第一個1001

多謝

變左心就咩都可以係理由黎架啦，然後佢地仲會說服自己呢個先係真理由

我都想知點企

點解唔可以係復合

無論答案係咩，今日都要解決

一齊幾耐，咩原因散呀

因為變左心，感情淡左既時候，好多人都寧願放棄維繫返段關係

6年
其實係死症，唔會醫到
Sheshe
世俗眼光，佢想show off
但同我一齊唔可以
話以後想著婚紗，想結婚
但同我一齊會俾人歧視
6年後先同我講
我有諗過同佢結婚架

下個post叫 分左手既你地，入黎傾計啦

係比好多理由，藉口自己
去合理化自己變心 淡左

同你一樣啦 散前一日仲有講有笑
散之後話你無了解佢 醜人你做晒

當問題係無辦法改變既時候，就更應該放低，因為已經唔你你努力就可以改變到

通常都帽事

我會再上嚟匯報

心態改變境界

唔開心可以發洩可以喊，但喊完真係要上路

上路

同你一樣啦 知佢為人
唔係帽事 係條女收收埋埋 整死段感情
算啦 巴打無架啦 我分左半年啦 你同我好似

係呀
要重新開始

佢仲逼我同佢做番好朋友

唔好再停留係回憶到啦
呢半年可能對方拖都拍過幾次，你唔開心唔會搏到佢注意，為自己打算啦

因為佢唔想冇左個對佢好既人
但好快又會嫌你點點點，因為你已經唔係佢伴侶，你講既野都好容易激到佢

依個係真，我都估唔到。心諗點解可以變得咁快

我企左好耐啦 想話比呢個巴打知等落去都無用

我依家希望可以轉移視線，做下gym，搵返啲女仔朋友傾計。

又或者 佢想要既野 你一直俾唔到
起初佢都可以說服自己 但日子耐左頂唔住 種左個根
慢慢就變淡 最後決絕同你分手

同我女朋友講既野exactly 一樣

佢講分手因爲對佢唔好 唔夠愛佢？

咁樣就一定唔會俾人飛？

有時女人要既野好虛無 感覺始終行頭

唔通我要親眼見住佢有男朋友
我接受唔到
係我好想激走佢
唔想再見到佢

yes 但一直唔講
咪就係呢d 毒害左段關係
當你以為日日好開心 返工放工都搵佢 好sweet
原來佢係唔開心 但明明笑得最開心係佢
哪怕365 日有1日係唔開心 條女都會記住

七步 所以你點再改變 再做d 咩都無用
我已經試過晒 尊嚴都無埋
趁你仲可以懸崖勒馬 做返個男人 離開佢啦

講又怕hurt到你 唔講最後爆起上黎 仲hurt

我發現好多女人都唔識表達自己感受 係要頂唔順先講

我都試過，對乜嘢都無興趣，放假唔約人、唔出街，寧願留喺屋企做啲自己鍾意嘅嘢，唔想逼自己脫離苦海，直到遇到一個可以重新打開我個心嘅人，咪再重新上路，唔畀自己犯同樣嘅錯，所有嘢都順其自然啦。

我個ex 拍拖果陣 都會講下自己對呢段關係既不滿
或者佢既想法

但分手果下 竟然先黎打千字文表達

十幾年都無企返起身

同我的鐵頭功一樣
咁多年無中止過

d 女會話佢自己表達左
係你唔聽 所以你唔了解佢

日日係ig 打文青野，唔通我係大詩人，幾時先係講自己幾時又唔係，問佢又話無野
撚識睇？

好好珍惜

春天分手, 秋天會習慣
只係習慣左, 唔一定會放得低. 習慣左冇佢身邊既感覺.. 時間慢慢慢慢變淡.

十幾年都企唔到？巴打同佢一齊左幾耐？

Exact7ly

多謝你！我都希望自己可以盡快放低。以前都未試過咁樣，可能我同佢有太多憧憬，一分手就變成泡影！ 我要努力變返個男人 唔為佢活下去

對佢好唔會令人有感覺，感覺係黎至互相吸引

無錯
呢個post係比個機會大家面對自己，去重新上路

十年
人地結婚生埋仔啦巴打

我都係第一次
我改變左我自己，幾個月之後佢話我終於變成左佢一空想要既我，但已經唔關佢事，
第一次為佢煮野食，可以好開心但同你講已經唔係佢想要，佢會同你講 佢唔知 亦都再幻想唔到將來，所以你做乜都無用

有日佢話一年時間，一年之後再一齊返，我無應承佢，但暗地裡等緊，點知佢轉個頭已經唱緊你，話單身幾好 一直都學習緊點獨自找快樂 女人 whore lier

已經唔會再望佢任何野，收埋晒
為自己既人生好好活，將來既事無人知

分左手，我覺得做人最緊要樂觀

下個post名 正面d 送正能量俾失戀中既巴絲

感覺女人俾得太多好處，佢地會得一想二。經常活在童話幻想中，覺得男人應該由拍拖至結婚到老都可以同一個人keep住果種熱情。當你做少左野佢會諗係咪感覺變左，磨合唔到就希望搵到另一個王子俾到依種幸福佢。去到三十歲先開始認清事實，其實平平淡淡已經係一種幸福

無辦法 你都改變左 但挽救唔到
努力左都無憾

可以咁講 但年紀輕真係唔會甘心平淡生活 呢個世界太多誘惑 太多新奇事

我曾經都仲對佢有過幻想，但越了解越知道更多真相，去到連我都灰心埋，由心地覺得佢好恐怖，然後就真係放棄左

我知佢曾經真係好愛過我，但同時亦都傷害過我，所以我唔會憎佢，只可以同佢講句，要帶眼識人，你無你想像中咁聰明

新鮮感呢啲野，最容易抵受唔住

所以學子華話齋 保鮮最緊要

所以要由自己做起

但你總無辦法一值保鮮

避左去第二度讀書諗住放低左，點知翻翻去撞翻佢又黎料

係有共同朋友定真係咁有緣？

時間會冲淡一切
就快三年啦，你還好嘛？

真係要好多諗頭先可以保鮮落去，難免有日會太懶就冇去搞，冇搞又怪返你轉頭

都要相向既 冇理由自己做哂

我反而覺得性格重要，我追求係感情上既穩定，我會做好多野去令到我地穩定，但如果另一方唔係既話，根本無用

\|/

仲未約 佢尋日講完聽日傾又無覆

巴打請相信自己，每個人都係咁樣走出去，你都會有呢一日

有時鬧交都係一種增加感情方法之一。我就好少鬧交

咁男人又要咩

總有一個人 將你變得不一樣
不必回頭 請往前走

對我黎講 平平淡淡 大時大節一齊出去行下街 大家唔開心分擔下就夠。有時成日留係屋企坐埋一齊睇碟都開心

其實男同女都好睇人架姐

我都鐘意呢種，一齊做下運動都可以一日

巴打我唔係gay 但我地應該幾夾

True

join us 3p

No, me 紅字

證明男仔追求都好普通 好簡單。

又要搵錢又要買樓 邊有咁多花花世界
有個人支持自己 已經夠

我以前唔係，但今次拍完拖覺得其實咁樣都唔錯

無錯
快啲搵個鍾意咁樣既對象

心靈上既連繫

準備開新post

輕鬆

點解我淨係show到去29頁

愛情就係咁，無根無據架啦，所以先要慢慢摸索

開左新post，但點放呢個post既link過去